放11/5五月天飛

因為有其中一個FD放飛機 急讓一張11/5 星期六演唱會飛 $880 E3座位 可以係當日場外交收喔🥰
利申：絲打

@k2666